係有錢佬眼中 香港係一個好大好方便既地方

岩岩去銀行排隊整戶口 一大班廢佬係度排隊 耳又聾眼又瞎 我只係去整少少野 但排左20分鐘

有錢佬唔會覺得香港逼 因為自己有車有司機有賓賓 有咩都可以搵佢地代勞

平時食飯 見到大家樂大快活人多 咪去夏麵館 去南小館

見到m記多人咪去ooo 價錢唔係問題 係窮人先要逼平價快餐店 再唔係 咪叫司機 賓賓去排隊 叫外賣 正斗 送上門

過時過節就更加唔洗講 唔會同窮人逼啲酒樓晚肆 街頭餐廳 去四季 半島都完全唔係問題 再唔係就直接飛走

平時搭車 私人司機 的士 uber 無錯都係用同一條馬路 但有錢人唔洗逼地鐵巴士 唔會等幾班車都上唔到

窮人係香港 咩都要排餐死 又多廢佬妹下妹下 同你逼巴士地鐵 同你爭路行 投票果陣又幫手賣港

推

你想表達啲乜？

你呀媽係女人

其實全世界係咁架啦
有錢有得玩

睇錯大便

我出翻去先
我睇左做好大便嘅地方

哦

全世界都係咁架啦
只不過喺其他地方，靠努力同能力可以達成你所講嘅野
香港唔可以，埋沒人才
呢個先係最大問題

你阿媽係女人

真心唔明啲廢老

有部打簿機唔用走去排十幾廿分鐘打個簿

其實真有錢佬未必要咁方便到要係城市中心

住係豪華莊園,又何需成日想出城?

佢地時間多冇嘢做，當過日晨涼下冷氣，
另外，留返部機畀有需要嘅人重好，一陣條老嘢塞住曬，又搞一輪，大家冇引，排隊去窗口專人同佢玩，影響相對重少

打少啲飛機啦巴打

有錢人食大家樂大快活

唔係淨係香港, 有$在全世界都係天堂, 冇$處處都在地獄

條友將自己食開嘅代入埋有錢人度

大家樂大快樂係d低產，廢青，新移民先吃架炸，中產都唔會吃呢d低質垃圾，咪玩啦

利申：低產廢青

中產點會唔食快活

醫生叫唔叫中產

有錢係邊都一樣方便

屌你老母 入錢機先好玩。

人地一次最多入一百張。

佢老味啲廢老一次入一張。

慢慢同你玩。驚死數小你咁

Tripel o好貴咩？

M記咁難食真係小食為妙